機場捉環球時報記者一事

P牌第一次出post,
希望大家可以睇完成個post先覆

我明白現場手足想打佢，但係唔同意咁做我哋唔係黑警
打完佢洩憤對嗰抗爭喺冇實質幫助

對手有幾無恥大家唔係唔知，
特別係依家有咁多鬼同三毛
事到如今只會有利佢玩分化同帶風向

行到今時今日，希望大家唔好因爲憤怒而影響判斷，否則只會白費受傷被捕手足，同烈士嘅犧牲

記住我哋對抗嘅係港共，甚至係中共
要有勇有謀先有機會贏

利申
核彈都唔割
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

721 811

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區